『真人真事』冰峰遇難 絕地求生 結局比電影更反高潮

位於秘魯西區的修拉葛蘭德山峰(Siula Grande)，高達21000英尺，是從未有人成功攀登過的高難度山脈。在1985年，21歲的Simon與25歲的Joe這兩個好朋友相約一起攀登這座山。他們最終能夠抵達山頂。那時，Simon與Joe難免充滿勝利的喜悅，卻又在心中知道他們尚未成功，因為在登山冒險中，有80%的事故都在下山的時候發生。果然，他們在下山時出了事故。

『真人真事』冰峰遇難 絕地求生 結局比電影更反高潮（粵語/廣東話/Cantonese/中文字幕）

家明